(live) 過百居民包圍太古站 要求港鐵交代

(live) 過百居民包圍太古站 要求港鐵交代

[緊急分析]法！不！責！眾！